{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023558",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "오 딜리셔스"
    },
    "text": "手作りデザート専門店では、最上級の材料のみを使用して丁寧にデザートを作っています。 KTX金泉(亀尾)駅から徒歩1分の距離に位置し、ヨンムメトロ駐車場入口の右側に駐車場をご利用いただけます。 駐車は無料でご利用いただけます。 バナナクランブルプリン、イチジクベリーバスクnew、メロン牛乳生クリーム(シーズン)、バスクチーズ、バロナチョコバスクnew、レモン牛乳生クリーム、サツマイモ牛乳生クリーム、ニンジンなど、様々なメニューを提供しています。 バナナクランブルプリンは4500ウォン、イチジクベリーバスクnewは8500ウォンで購入できます。 メロン牛乳生クリーム(シーズン)、バスクチーズは6,500ウォン、バローナチョコバスクnewは7,300ウォン、レモン牛乳生クリームとサツマイモ牛乳生クリームはそれぞれ6,500ウォンで購入できます。 にんじんは6800ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "当店はKTX金泉(亀尾)駅から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヨンムメトロ駐車場入口の右側に駐車場をご利用いただけます。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートメニューがありますか？",
            "answer": "当店ではバナナクランブルプリン、イチジクベリーバスクnew、メロン牛乳生クリーム(シーズン)、バスクチーズ、バロナチョコバスクnew、レモン牛乳生クリーム、サツマイモ牛乳生クリーム、ニンジンなどの様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナナクランブルプリンはいくらですか？",
            "answer": "バナナクランブルプリンは4500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "イチジクベリーバスクnewはいくらですか？",
            "answer": "イチジクベリーバスクnewは8500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "メロン牛乳生クリームはいくらですか？",
            "answer": "メロン牛乳生クリームはシーズンによって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズはいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズは6,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バロナチョコバスクnewはいくらですか？",
            "answer": "バロナチョコバスクnewは7,300ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "レモン牛乳生クリームはいくらですか？",
            "answer": "レモン牛乳生クリームは6,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "サツマイモ牛乳生クリームはいくらですか？",
            "answer": "サツマイモ牛乳生クリームは6,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ニンジンはいくらですか？",
            "answer": "ニンジンは6800ウォンで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 433
    }
}